勇武同和理非唔啱key

成日聽到人話「勇武」點點點，「和理非」點點點，好似好強調要分清楚兩股力量咁，呢個情況5年前印象中無咁嚴重
的確有時係需要咁樣分，因為有d危急情況想叫未有覺悟既人撤退，萬事小心

大家口中既「勇武」同「和理非」應該要係「兩種理念」但「同一陣營」先係，但唔知係咪好似隔離post所講，勇武今次運動係做咗唔少成績，令我地有好多文宣彈藥，所以得到好多讚賞，地位漸漸提高
而權力令人腐化，眼見不斷取得戰績，「勇武」掘起既情況下，會興高采烈咁將勇武行動幾乎滲入每次既運動入面，但就唔諗下係咪每次都適合咁做
之後就係嫌棄和理非，每次講起呢樣野就話：「和理非5年前試過啦，有用咩？」間唔中仲會有人對和理非惡言相向，好無禮貌咁話佢地阻撚住晒，身為一個支持勇武抗爭，經常係前線遊走，拎起過盾牌擋過子彈既巴打，我都會替呢樣野難過
大家都係為香港，咁辛苦堅持到今日，眼見愈來愈多人加入勇武抗爭行列，係咪咁就唾棄一直係背後支持大家既和理非？無咗和理非，726機場唔會有咁大既noise；無咗和理非，85三罷會搞得成？你地試下每個禮拜日都淨係出去set roadblock再對陣班狗，一黎人數有限會好攰，二黎次數太多會令人麻木，刺激會愈來愈少
梁天琦都有話，勇武抗爭係必需，但一定要好好同和理非配合，大家係自己人，就要團結

最重要既係，態度同禮貌好緊要，無論叫路人唔好影相，叫手足讓路都係，大家都出黎努力，你咁既態度會令人好反感

預咗俾人屌，但真心勸勇武諗下，我怕勢力慢慢坐大會忘記初心，一定要冷靜，唔好俾小小既成績蒙蔽

創意救港
有冇人想成立禮貌小隊？

推到有人屌我

推

推，可能唔啱聽，但想大家睇睇

而家通常係屌兩句就會圍番埋，畢竟大家概念完全唔同
好肯定咁講 和理非佔左8成，無和理非支持，呢場運動唔會成功，同時冇勇武前線做野，政府睬你都有味
缺一不可 完

態度問題先重要

態度舉止可改
惟獨缺一不可

我發覺部分前線勇武會過份興奮

和理非無撚用，我代表勇武宣佈樓主係三毛

要合作 唔好唔抵得呢期某方做主導

最大問題係左膠

和理非唔會咁

唉，大家都係同一陣營，唔好互屌，態度好d，互相指點啦

心中好支持勇武但有包袱唔出得手算勇武定和理非

唔係唔抵得，只係唔想大家互相有唔好既感覺

和理非-》勇武
然後唾棄和理非？
同一個人 自己唾棄自己？
定係你想講一定要否定昨日既自己先可以成為勇武？
5年前當然無分兩派
當年只有大台同割蓆
那來的勇武派

最精彩係
做咗唔少成績…地位漸漸提高…而權力令人腐化
負皮 上一頁

你鍾意咁諗我無計
我只想兩邊團結，勇武冷靜

我怕態度會影響大家抗爭心情
企得出黎都係為香港，點解唔可以好聲好氣

都係自己人姐，我有唔少朋友都係咁

乜撚係和理非？乜撚係勇武？點解大家要圈死自己，圈一個comfort zone出嚟？ 該勇武就做勇武，該和理非的時候就和理非！當然呢個係最終境界，只係想大家唔好限死自己！

講就得

我係想講，今次多咗好多人支持同響應勇武
然後有部分就會覺得和理非無用，覺得佢地煩，阻住前線做野
咁樣會令佢地唔好受

我當然知5年前係點，我咪話個陣無分得咁細
但當時確實係已經有一班人覺得需要勇武

回應返紅字，確實係有部分勇武既前線朋友有呢個心態，每次總有一班人有理無理都想留守，想打
我覺得呢方面可以諗清楚
而「權力令人腐化」呢句可能我表達得差，但勇武開唔代表每次出到黎都要用咁既方法去終結

你鍾意上一頁我阻你唔到，但多謝你意見

我覺得稱呼黎講無咩所謂，但唔好太label邊班人係勇武邊班係和理非
聽唔少人講「班和理非唔好阻住晒」